申請美國簽證者 等於同意個人資料可於執行法律時用

林鄭話美國資料唔update, 其實人哋拎佢申請簽證時嘅資料作準，證明人哋真係跟足法例依法辦事

想問下點解要申請美國簽證？

要入境囉

有好ge 中國唔入入境美國？

反正到咗要發射忍者飛彈嘅時候 就突然間搵到正確位置㗎喇

港共其實自己都知啦
話咩搵私隱專員公署商討呀, 去信呀果啲
為咗抹黑嗟

Mq-9收割者，割草咁收割

原來美國真係跟足規矩

全個斬首過程喺美國境內搞掂哂
不費一兵一卒

當年政務司要去美國開會

學下咩叫依法治國

我發覺，平時確定登記要剔果啲一大堆terms and conditions，原來就係咁用。
十幾廿年睇都無睇。但係原來一call出黎就咁猛。

而好笑支那強烈譴責人哋
人哋執行自己國家法律

呢樣要讚。

林鄭政府：。。。。。。

證明唔係因為制裁而起底
柒婆個回應真係戇鳩到無人有
多謝樓主分享資訊

有規有矩 要支持

唔好整到個禮賓府同d杜鵑花ok?

推

私隱專員柒出國際

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

話人起底又話人粗疏
人地跟現有資料即係冇特別搵人起佢底啦

柒出國際

基本法寫明美國法律係歷史文件

個個都無睇條款就話自己同意條款
林鄭都係

高汁

好嬲好嬲

傻婆真係柒到甩碌 佢柒原來唔係佢捉棋有幾高深 原來係同雜種一樣 真柒

真係光宗耀祖啦
世界有幾個會被美帝制裁
以為做共匪黑手唔洗上身
對香港人發種生化戰咁爽
入得社團出得行遲早要還

連啲狗官都唔睇條文細則

批錯咗牙忠個頭就好笑

因為要搬石頭砸自己的腳

其實無update正確資料，
會唔會又犯左法

椎

美國依法治國，不容外國勢力說三道四

lm

私隱專員呢鑊7晒

自己冇睇清楚t&c就老屈人地

私隱專員：......駁吾刀

要屈人非法拎你個人資料未

蘋果堆記者都話係回鄉證
佢地又唔會出聲嫁喎
依家美國都係用政府黎做 真係有曬法律
中共係求其整個網頁仔
同埋依家佢地等於通緝犯
唔通通緝果d poster又唔寫得個人資料
以後d通緝犯講你違犯私隱唔準放我上海報
蘋果堆人都唔係犯法 已經po曬上網

人哋八達通都唔識用
識呢啲咩

呢個仲好笑，港共自己都有公開制裁者個人資料

講真 話冇都唔信
不過資料應該唔會爆出嚟

林鄭一向聲稱自己好熟書 , 但原來連基本國際慣例都唔識

根本死淨把口
有本事唔好要同美國有來往啦

你估 中國咩
下下人話人地干涉人內政

今次仲唔係搬石頭砸自己隻腳

另外林鄭仲有話美國搞錯斯諾登個全名令佢唔可以引渡佢
咁而家出到黎有可能搞錯既係當時既香港政府

原來特登唔update資料

其實係咪會當佢地斷供咁處理

☑️ I confirmed I have read and agree to the terms and conditions.

Push

唔通斯諾登已經同美國爆左係咩人要佢維基解密 HACKER???

巴...唔好咁認真

哈哈，就算去美國打官司港共都必輸

佢有件唔值錢既資產 （定應該叫垃圾？）要送去美國哈佛麻。

人地美國真係揸正牌黎做
邊似支那狗咁朝令夕改

依法公開 依法制裁

邊似得某國流出人地回鄉卡資料
被人踢爆on99
美國跟足規矩公布 光明正大

自己轉咗地址應該主動更新喎............

人哋跟足程序做嘢，不容其他外國勢力說三道四

你唔申請美國visa, 個人資料咪唔會俾人公開囉

回力標

港共真係好肉酸

基本法腐乳左架！
不過DNA送中就例外

中國有乜唔好
做乜要去美國開會?

咁回鄉証呢？

俾cctvb拎嚟洗腦同抹黑啫
你估cctvb會澄清呢樣嘢咩

啲賣港賊去外國但唔識英文

好肉酸

記者無同意terms都被人公開回鄉證資料

自己唔睇terms去抹黑人

冇國家會理港共私隱專員公署

不嬲都係魔鬼在細節

push

無錯，公開就公開，家下玩大就惡曬架啦，你又唔試下公開侵侵既資料反制

姐係做緊政務司果陣申請